養貓既巴打入一入黎

我想問隻貓係房既話
你地點打飛機

當逗貓棒用

又啫鳩我

留名睇貓

放隻貓上黎同自爆無分別

拎返佢出房咪得囉

絕對貓科時間

佢一定要係我間房

有咩問題

咁你咪去廁所囉

佢又唔會講出去，最多撚下你條鳩，有咩所謂

我驚佢食啲精

咪咁變態啦你....周圍射咩

你當隻貓on9